{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hotelette.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔릿 서울역"
    },
    "text": "ホテリット・ソウル駅はソウル駅から徒歩1分の場所に位置しています。客室には専用バスルームが備わり、無料Wi-Fiを提供しています。客室はモダンなデザインで、シンプルな家具と休憩スペースがあります。専用バスルームにはヘアドライヤー、無料バスアメニティが備わります。禁煙ホテルで、エレベーター、ファックス/コピーサービスを提供しています。コンシェルジュサービスを提供して旅行の準備をお手伝いし、近くの有料公共駐車場を利用することができます。明洞まで車で5分、徳寿宮と仁寺洞まで車で9分です。金浦国際空港は25km、仁川国際空港は61kmの距離に位置しています。Hotellet Seoul Stationはソウル中心部から1.1kmに位置し、チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅はソウル駅のすぐ近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅の客室には専用バスルームと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅の客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅の客室はモダンなデザインで、シンプルな家具と休憩スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅の専用バスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅の専用バスルームにはヘアドライヤーと無料バスアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅は禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、ホテリット・ソウル駅は禁煙ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅ではコンシェルジュサービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテリット・ソウル駅ではコンシェルジュサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅の近くには駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅の近くには有料の公共駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅から明洞までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅から明洞まで車で約5分です。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅から徳寿宮までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅から徳寿宮まで車で約9分です。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅から金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅から金浦国際空港まで約25kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅から仁川国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅から仁川国際空港まで約61kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテリット・ソウル駅のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテリット・ソウル駅のチェックイン時間は14:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 548
    }
}